美駐日大使館警告日本疫情將大爆發 籲美公民儘速回國

美國駐日大使館3日在官網呼籲人在日本的美國公民，準備因應即將到來的日本疫情大爆發，如果不趕快回美國，就要準備無限期留在海外。

大使館說：「日本政府決定不普遍檢測新冠病毒，這樣很難精確評估日本新冠肺炎的嚴重程度。」

留喺日本起碼醫藥費平幾百倍

留日本好似好D

大部分美國公民都有醫保
出得國工作應該都會有當然定居左日本就未必會俾保費，但呢批應該都唔會返美國

好似美國嚴重好wo

日本有新藥試，還好